換唔換車好

揸緊CL9
換唔換CL7R好俾少少意見

利申
會日日揸返工 繁忙時間過海
出入九龍同港島（連半山區）

推推

推

諗唔掂就買咗先慢慢諗，諗清諗楚之後賣返無咁鍾意嗰架出去

點解想換?
想渣棍波? 對H有熱誠?
我覺得要知道自己個意向先諗換唔換
巴打估你鍾意Cl個款先想換cl7r
過海果的棍波渣熟覺無乜問題啦
不過k20a既話個人覺fd2會值擺的

都係有鍾情於Honda 日系車入邊比較feel到佢造車既哲學 尤其是R車

FD2有d貴 女朋友會殺左我

十幾個都嫌貴, 你女朋友唔適合有一個會揸車既男朋友

Euro R 唔同Type R喎巴打
如果真係鍾意R 試下Fd2啦
不過如果平時會車下人舒服的就cl7r啦
同埋fd2加埋司機淨係坐得4個

雖然我唔太知本田既哲學係乜
但我感覺豐田無咩哲學可言
Lexus至叫開始有d 核心精神
可唔可以講多少少何為本田哲學/本田魂

唔計依家FK系 我覺得佢果期造既車balance幾高 真係一部街跑 daily又得 track又得 樂趣高

個人意見only

就係間唔中可能要車下人 如果唔係應該揀DC2 DC5 甚至s2000 AP1

比起FN2 FK2
CL7R算好R架喇
FN2 FK2先應該掛返個Euro R名

宜家d fd2都好撚平姐

我見d人開17-20萬 最後成交價其實大概幾多

直版既應該16至18左右有交易
不過都要睇前期尾期
依排經濟又差左 分分鍾可以再斬多2萬

咁又係 fn2 fk2變左歐系鋼跑咁
所以fd2變左未代jdm na vtec
個人覺得其實幾值罷

巴打ap1仲貴過fd2喎

仲要買少見少

接近姐

你女朋友咋
係咪男人嚟

唔好咁講啦

講真你搵好少一個月咩
十幾個一架車都唔貴

3萬頭左右係大家儲緊錢準備移民